係我太保守定世界已開放？

其實e家嘅女仔18 19出歲已經含過係咪好正常？
身為男仔岩岩成年都堅持唔摷住係咪好on?

認真討論